在里面，顾客可以品尝定制的威士忌和咖啡，同时获得抛光和抛光的外观。 2014年最令人兴奋的新酒店、餐厅和潜艇|Charlie Gilbert | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 “我们尽量在演出前喝一小口，”她说。 我被赶出维多利亚的秘密时装秀|Nico Hines | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 威尼斯人在安静的广场上喝着咖啡，沿着海滨遛狗，几乎看不到一个游客。 婚礼后:乔治·克鲁尼和阿迈勒·阿拉姆丁在威尼斯|芭比·拉扎·纳多| 2014年9月28日|每日野兽 
 现在，市面上有几种高质量的手工龙舌兰酒，你可以啜饮，享受它就像一瓶上等威士忌一样。 拿一个小酒杯:工艺龙舌兰酒需要你的帮助|Kayleigh Kulp | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 你可能听说过酒精含空卡路里，这是真的。 酒精会扼杀你的锻炼吗? 2014年9月2日|DAILY BEAST 
 当命运第一次赐给你一口成功的酒时，杯与唇之间的滑动是最艰难的。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 他觉得吃东西会让他窒息，但还是强迫自己喝了一口咖啡，吃了一点玉米面包。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 他们多么雅致地啜饮着; 他们看起来多么幸福; 那个幸运的爱尔兰无赖是怎么喋喋不休的! 《小旅行与路边素描》威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 不过，听到这句话，他的朋友一脸狰狞，喝了一大口，接着就咳嗽起来。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 比利握了握手，从酒瓶里喝了一口，以示和解。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦